[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

29/12/2019(日)
香港人抗爭的日與夜 集會

時間：14:00 - 20:00
地點：中環愛丁堡廣場

(*已獲不反對通知書)
(屆時有一幅連儂布供市民簽署，並留下心聲)

#29DEC19 #中環 #愛丁堡 #集會 #港島

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗